有無人試過愛上有婦之夫/有夫之婦？

識左佢十年，鍾意左佢十年，但佢幾年前已經結左婚了

有無一齊

絲打？

佢結婚我都有去飲仲做左四位數人情

佢知唔知道你中意佢先？
有無盡力追過

大家都鍾意大家，但十年後先知道，太遲了

無人有經驗嗎

我唔知算唔算有。

從來無想過結婚後會分開，直至她出現。

只能說，從一而終是最幸運的。

有
差不多情況，超過10年
但可以點
清醒d, 咁多年
咁多機會都無一齊，點解？
問心就知

ex黎, 之後佢結左婚
幾年後contact番
算係俾佢包左我幾個月

巴打是為了她而離婚？

我個情況其實係十年前因為工作關係相識，當時朝夕相對近一個月，我知自己鍾意左佢。一個月後各散東西，當時大家都好年輕，大家都唔敢開口問對方拎contact，我就將對佢嘅情感收埋喺心入面，閒時會諗起佢。
我以為自己呢世都唔會再見返佢，點知幾年後我轉工竟然見返，我當時真係好開心，大家傾返呢幾年發生嘅事，亦得知佢仲有幾個月就結婚了，我唯有繼續將我對佢的感情鎖起，從來都無向任何人表露過。

咁多年嚟我地都keep住朋友關係，直到今年先發現原來十年前大家都鍾意對方，當時大家都是單身，但咁又點，一切都已經太遲了

點發現？